如果您使用自動語言翻譯器——針對非常特定的、領域特定的語言——它們會很困難。 Gro Intelligence首席執行官Sara Menker相信大數據可以拯救我們的氣候和食物供應 
 Abdi還強調需要專業的翻譯人員，而不僅僅是試圖翻譯會議的社區成員。 非洲社區警告說，語言問題可能將他們排除在重劃選區之外 
 現有的應用程序將必須使用MacOS Big Sur內置的名為Rosetta 2的翻譯程序來運行。 2020年11月10日，華盛頓郵報 
 “我害怕再次被感染，”卡門週四在州議會養老院小組委員會上通過翻譯作證。 薩克拉門託報道:學校和養老院面臨執法問題|卡拉·格蘭特和賈裡德·惠特洛克| 2020年10月30日|聖地亞哥之聲 
 樂被邀請介入，擔任她的翻譯和辯護律師。 千禧一代和Z世代想要的那種充實、有道德的工作? 高級護理|Lila MacLellan | 2020年7月26日|Quartz 
 面試結束20分鐘後，翻譯敲開了我酒店房間的門。 一個被拋棄的古巴叛逃者的家庭生活和艱難時期|布林-喬納森·巴特勒| 2014年12月19日|每日野獸 
 “如果她不接電話，我們就不應該這麼做，”我的翻譯警告說。 一個被拋棄的古巴叛逃者的家庭生活和艱難時期|布林-喬納森·巴特勒| 2014年12月19日|每日野獸 
 對話完全用希伯來語進行，這位美國人不會說希伯來語，不過有人為他提供了一名翻譯。 基督教猶太復國主義恐怖分子的奇怪案件|克里德·牛頓| 2014年12月14日|每日野獸 
 他通過翻譯告訴《每日野獸》:“有很多次大震動。” 村上隆的藝術來自災難|賈斯汀·瓊斯| 2014年11月28日|每日野獸 
 我的年輕女翻譯和她的母親臉上都帶著恐懼的表情。 美國飛機在科巴尼把ISIS炸飛了個底朝天，但是傑米·德特默| 2014年10月9日|每日野獸 
 他是一個書商，但更出名的是為《紳士雜誌》翻譯德語撰稿人等。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾 
 邦內爾•桑頓死了; 英國詩人、散文家和雜文作家，普勞圖斯的翻譯家。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾 
 這個句子不完整; 譯者漏掉了一句“Et qu’ele a sa vie perdue”。 喬叟作品第一卷(共七冊)——玫瑰傳奇; 小詩|傑弗裡·喬叟 
 翻譯想不出更好的詞了，因為語境很滑稽。 喬叟作品第一卷(共七冊)——玫瑰傳奇; 小詩|傑弗裡·喬叟 
 譯者在準備這類材料時遇到許多困難，包括姓名、日期和標題。 人類喜劇劇目，完整，阿納託利·塞夫伯爾和朱爾斯·弗朗索瓦·克利斯朵夫